［正視聽］其實美國從來無話過要保證香港有普選

是咁的，我今日就見到白兵share 左一張咁既圖

呢種論點相信大家已經睇到熟啦，呢排一講選舉就好多熱狗又浮返上水，又投白票又杯葛選舉，又唔投本土又唔投泛民（事實上班熱狗係本土都唔會投，上次區選大量熱狗唔係投返班熱狗就係白票，唔投票）

咁其實佢地有一樣野係無講錯既，就係進攻功能界別係會困難重重，面臨共產黨既強力打壓，咁班熱狗就會話啦：比你拎哂70席又點，咪又改唔到選舉法，咪又係人大釋法，不如等美國傾，人權法都話會有普選啦

佢地既觀點錯唔哂，但最大既問題係唔知點解佢地對美國有一種盲目既信任同依賴，覺得美國一定會幫我地搞掂哂D野咁

Sorry，各位熱狗美國鵰，你地盲信既美國，係從來無講過保證你有普選

我地睇睇香港民主及人權法案講乜野

美國係support香港人擁有普選特首同直選所有立法會議員，support公民提名同2020年直選立法會，support香港人擁有基本法中既自由，以上熱狗話美國會幫你搞既野，實際上只係support你搞，係支持，唔係保證

咁美國實牙實齒講左會做既有d咩呢：urge中共允許高度自治，港人治港，draw international attention 睇下中共有無侵犯港人人權。

最firm既得兩樣：Protect在港美國公民同在港美國遊客，同埋maintain港美經濟同文化聯繫。

雖然我英文差可能譯得唔好，但應該係人都睇到，美國從來無話過要保證香港有普選，只係支持香港有普選，只要中美既deal係對美國好有利，我都幾肯定美國係唔會理你有無普選，只要保障到美國利益同你地人權狀況唔差就算數。如果你班人仲要鼓吹人投白票，投建制，到時美國真係唔deal或者deal唔到，而議員入面連否決權都比你地搞到無埋，香港人就真係可以齊上齊落，落地獄個隻落

泛民從來都唔係可以信任既對象，需要長期監察（白頭佬難民雄係對家黎架屌），但無可否認係一個政治助力同群眾凝聚力，六月開始既大遊行，最多人個幾次，都係民陣吹雞。

投票，講過好多次，係本土為先，然後無本土先投泛民，而唔係叫人去投白票等運到。投左唔一定有用，但唔投比保皇拎哂就一定無用，投哂本土，無就投泛民，組七起，嘗試進攻功能組別，拎得一席得一席，兩邊過哂半可能都未必做到D乜野，但最起碼都仲可以有否決權，人數越多，對搞掂林奠就越有利，就算未可以一步變普選，都可以做好兩手準備，同作為拎返自治既開始

保持獨立思考
光復香港
時代革命

推10

推9

推8

推7

推6

長文無人睇，推5

推4

無人理，準備沉底，推3

推2

你要借香港打中共，咁點解唔係保證香港有普選？

推1

天助自助者，自己都不幫自己，依賴人幫？
美國人一定要幫你嗎

其實呢個環境咩路要試

一早知

迫使中國容許香港2020普選立法會 -- 唔會。

法案有提到「支持」為提名和選舉特首提供公開和公平的選擇，以及在2020年或之前普選所有立法會議員。不過呢一點係響法案的第三段「美國的政策」下面，並冇同時列明執行方法。沒有實行措施之下，「支持」呢個字，其實就係呼籲下咁解。同一段仲有「支持」香港言論自由新聞自由，「支持」香港人的民主訴求等等。有傳媒將呢一點解讀為「迫使」和「設限」，未免吹大左。
當然，理論上，按照現有的《香港關係法》，美國總統其實隨時都可以「暫緩」任何給予香港的差別待遇，以「迫使」中國或香港政府讓步。如果日後《香港人權民主法》通過而香港到2020年又冇普選，到時總統就可以援引呢一條去啟動程序。不過，個權係響總統手上，2020年的時候總統如無意外仍然係侵侵，而佢向來啟動或不啟動任何程序都係冇譜的，都唔差你呢一條。

推

呢樣野唔一定係理所當然架喎
係睇下美國想係中國到拎幾多野，如果係為美國本土經濟利益，佢唔一定要幫你普選
我純粹係指出返，熱狗對美國一定幫係拎普選既觀點係有問題，事實上，佢只係支持你有，唔係保證你有，如果因為美國支持你有就放棄其他野，覺得可以返屋企等美國做野，呢個諗法可能會搞死自己

其實係咩方法都要試

有錯請指正，同意既幫手推

各位巴絲可唔可以幫手推

一直都係講全民監察泛民迫佢地做野易過迫政府

所以選佢地入去係體制內最大化攬炒既影響

啫係樓主覺得美國認為表示出想香港有雙普選嘅想法比幫香港真係實行到雙普選係中美角力上面前者更加好?

仲理條共諜

前提係個個真係方法，例如係水炮車前面坐低

另外一個問題係香港真係無咩可以做到，唯有國際勢力先可以幫到手。香港人係無軍隊架！

其實不嬲都話一係搏美國岀面
一係全力攻功能組別
睇你覺得邊一面大機會啲

推呢個

美國借南韓打北韓，南韓民主化都搞左十年以上

美國借國民黨打中共，台灣都係九十年代先有普選。而講緊如果美國二戰後全力支持國民黨，唔係叫佢同中共講數，世界上冇中共呢樣野啦。

美國係靠山，但有靠山係自己都要拎武器打架，企係度唔做野咩?

Push

唔係，但佢實際上只係比左支持既表示，純粹就呢一點，我地唔可以好似熱狗咁老定美國一定會幫你搞到，同埋熱狗話人權法話會有呢樣野本身就係錯。

同埋最近好多人話美國會搞，要杯葛選舉，唔好搞功能界別，白票。我想講既係，美國點傾都好，我地都要係現行可以做到既範圍內盡可能爭取籌碼，包括立法會直選議席，包括功能界別，越多籌碼我地可能做到既野就越多，而唔係放棄選舉，話人打功能界別就係泛民

熱普城真係冇一隻係無辜

香港有真普選等於中共放棄香港管治權 等於香港獨立或歸美
有人權法都要預中共唔會跪 只會攬炒
希望大家有心理準備 要拎條命出黎推翻中共係無可避免

就係咁既意思，因為美國幫所以唔搞功能界別，搞既都係泛粉呢樣野根本就係on9

都講左好多次
事實上
白票撚不停係度玩

簡單二分法
同
肯定推斷法

擁有基本法嘅自由咪即係無自由 班城邦派同熱狗成日話香港本身有實然主權
到頭來連解釋基本法嘅權力都無

就睇泛民過美國既態度

我有講過，唔係唔信美國，但唔參與選舉，凈係等美國搞呢樣野係唔make sense

白兵

你自己覺得佢係一定會做，但其實佢係可以做或者唔做，已經好唔同

呢樣野本身已經係你地唯一反對嘅理據
不如你地幻想下點贏先？訓醒覺功能組別自動消失
杯葛選舉功能組別自動消失

因為選舉事務係內政
人哋唔寫到咁白姐
你咪繼續玩功能組別囉

Agree
呢d理所當然既野都嘈左勁耐

共諜嘅做法係打尻示威者扮藍屍

信美國就應該進攻功能組別
所羅門之前都出曬聲叫我地贏選舉

放棄制度内僅餘既資源同能量
係極on9行為
而家香港人可以做既下拖住支那繼續放血
增加政府管治成本

而家去玩功能組别可以做到呢點，手足又唔駛犧牲
做乜唔做

你唔做=減輕政府壓力
支那止暴制亂成功在望

傻鳩白兵

agger, 推

參與選舉係得同承認同埋支持體制
杯葛選舉係否認緊個政權嘅合法性

你有民意授權去同美國傾都易d,美國人揾親都係議員、公民社會知名領袖

香港愈亂，美國愈有利去同支那deal

你點保證美國一定會幫你先
所羅門都叫你打住選功能界別先
老老實實，佢轉頭話deal好左，你繼續無普選，美國一樣無問題
到時你連立會否決權都無，係咪搵你地熱狗條命去血祭手足

佢地成個推論

難聽少少咁講 就係 空中樓閣

所有結論都係建基於
香港人杯葛功能組別甚至立法會>
美國迫中共比香港真普選呢樣野

就係基於呢個建論 先可以指責其他人

事實上佢地根本無任何plan b

如果你真係要玩選舉，都應該係玩全面直選嘅立法會

就算美國真係寫到明保證, 咁又點?
依舊野只係美國自己的國內法
你有咩方法強迫美國佬執? 去美國法院搞Judicial review 呀?
你連locus standi 都有未必有

呢啲野本來就係要靠自己 冇理由自己唔爭取要怪人哋唔幫你？

國際間只會壓注落贏果邊
輸到訓係到美國睬你都有味

拿 講明先 我唔係熱狗
但佢哋個plan b係

阿媽係女人

push

推比熱狗睇

要講其實兩條路都唔太work
一日唔真正支爆 做咩都係捱住等爆

點解一定要揀一個 想問進攻功能組別就等於美國唔幫嘅理據係咩？

青山派：中共會係美國壓力下自動放棄香港主權，繼續抗爭=送頭

講得好好 幫推

推，班熱狗 成撚日係到吹美國風
坐等美國出手不如靠自己先

你咁講白票撚會好傷心 佢地講到香港2020無普選既話 美帝會出兵打支那咁

理性分析

on9,杯葛唔等如一定有普選，反而係自爆行為

其實美國搞得掂個deal，有人係立法會動議廢除功能組别，功能組别就可以取消

仲未明而家個玩法

美國幾時出手啊？ 係咪要拱手相讓立會比港共先？？

不嬲都係

班白票撚次次都係得呢個論點
但美國從來都冇話過參選就唔幫
喺度自作多情

有另外一個方法嘅，就係民間自發嘅公投活動。顯示俾國際睇香港最真實嘅民意。同時杯葛政府發動嘅選舉。

公信力同投票率唔夠都冇乜用
民間搞好難有足夠認受性

唔怪之問親 都無人答

咁的plan b

有冇人話比我知,
「香港獨立, 唯一出路」係咩意思 ?
成日都見連登有寫, 但諗唔通係咩意思

睇唔出兩樣野有咩衝突

係杯葛政府發動嘅選舉呀

邏輯性問題 美國叫你2020普選立法會
但係你又叫人玩返功能組別
邏輯上講唔通
除非立法會贏咗 即刻解散功能組別
民意授權憲政危機再叫美國落藥 就有啲𥌓光

熱青城講野係唔洗理
佢地幾年前先話永續基本法
而家就話唔好體制內抗爭
佢地係冇真正既立場
只係睇主流做緊乜佢就反乜
主流本土派要港獨咩？
我永續基本法
主流話進攻功能組別咩？
佢就話唔應該係加入佢個體制
主流話戴口罩？
佢就屌柒人戴
講到尾其實未姐係attention whore囉

而家香港人可以做既係加重政府管治壓力
呢樣都係勇武派初衷

唔明有咩衝突

計我話靠咩美國呀 叫國師作法 皇天擊殺小熊維尼咪得囉

白票兵：唔好投功能組別 ，我地一齊美國佢就會出手送民主比香港
你地班死含撚派，我唔係熱狗
我只係講既野同熱狗一模一樣
我只係同保皇狗一樣唔想你地進攻功能組別，點算係共諜

熱狗光譜不嬲非我者即傻閪左膠

白兵post solomon yue會出人權法報告
但又唔信solomon yue話參選立法會做兩手準備

我覺得白兵啲邏輯好怪，點解可以有信心美國迫到中共放權

真真嘅問題係有幾大嘅宣傳姐

熱狗話美國保證我地有，點解要玩功能組別

其實你地同佢地爭論都多餘

如果有一日泛民主張放棄參選功能組別的時候, 佢地又會主張參選功能組別
總之佢地(Whatever you call them)一定要企係泛民的對面 咁先可以突顯自己的市場價值同定位 顯得自己與別不同

杯葛=幫支共降壓
自己僅餘既資源能量都無埋
無力量既民意有鬼用，0威脅

推，thx

所羅門好似仲支持參加功能組別添

無人話過美國保證香港有真普選
只係咩方法都試
邊有可能保證到

樓主小心被泛粉

姐係杯葛左＝會有真普選
佛系真普選

唔好叫白兵啦 直接叫白票啦

唔係佛系架 人地仲話有國師做緊野嘛

畢嬲都係要靠自己 今日先知？

所羅門係叫我地去打

幾大宣傳都冇用，首先區選谷得咁辛苦都係得7成，然後藍絲會杯葛，而且如果係泛民搞又會有熱狗打對台，本土派又未必參與，本土派自己又未必有足夠資源搞
其實真係有難度

白兵同美國總統一齊plan定哂路線圖，侵侵拍心口保證會搞掂(好似係)

香港新抗爭模式：「外判抗爭」

問返佢點保證，佢就會話靠返全民勇武,全民３罷
到頭來都係靠自己

熱狗同泛民兩條路線圖都係鳩做
無諗過點贏

佢地有㗎
planC加入警隊0.001% 都係有可能呀
planD研發高達，0.00001%都係有可能呀遲少少咁解之嘛
planE研發時光旅行，0.000000001%番去殺左共產黨咪搞掂囉

坐鄧pk個位同選功能組別都可以一齊講
成班偷换概念

fb已經見到啲唔用腦嘅人度share緊

Plan A planB都係等運到

乜撚野plan b黎
比我係熱狗都講唔出口

白兵：2020年內美軍會光復香港

投票率本身都決定左個選舉嘅認受性，點解唔得？如果一個地方嘅選舉投票率係低於50%你會唔會覺得果個地方嘅投票結果係有認受性？

所以唔好亂用標籤
除咗知名五毛

字面意思，不過香港人做唔到全民勇武（無得拗，做唔到就係做唔到，至少依家唔會做到），所以盡可能爭取自治先，自治完獨立公投又好點都好，都更有底去做

美國係要搵強者黎幫手

白兵呢種等人救既弱者心態

美國點會睬你

咁簡單都唔明

唔太同意你個解釋
但我想講其實佢哋講到大家唔好跟飯民跟佢哋去拉攏美國
係咪唔記得咗飯民、肥佬黎佢哋先係真正美帝代言人，連solomon都叫佢哋唔可以因為有法案就hea選

日本2019年參議院選舉投票率48%
有冇認受性

推
熱狗好煩

其實好多國家都唔過50%
美國中期選舉試過得3x%

保持獨立思考仲重要過光復香港時代革命

佢哋係咪覺得9月前某日美軍會突然登陸香港揸槍指住林鄭要佢取消功能組別 咁就皆大歡喜

就算人哋同支那deal都唔似會喺立法會選舉前傾完啦 咁係咪呢段空窗期就放任對家喺議會為所欲為

不過泛民係要監察 不如focus喺點搞初選先

其實拎區選做參考
當時唔選，行白票論
成個人權法案仲卡死左係參議院

同埋呢啲白兵，熱狗好似國屍咁
好似扮到睇穿美國政壇點運作，好似同白宮/兩會有直接聯繫咁，事實上美帝國會同飯民聯絡，索羅門聯絡。

熱狗只係借美帝之名係到搞事

無錯 現階段最緊要初選協調

睇到你張圖，即係攞到否決權等於攞到特首生殺大權！
依家我地係有機會過半，雖然唔係好有把握，但都唔可以放棄！！

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

4年前就變相公投永瀆基基本法 4年後就屌大家做乜體制內抗爭 好難觸摸啊

宣傳方面係要所有人都去投，而唔係某一邊所發動公投。

推呢個，令支共滲透無效化

大家記得記得登記做選民
forward去 ig fb 唔好怕羞

佢地會話靠英美要全民勇武全民3罷 香港人做唔到唔配有民主
但無武器勇條撚咩，場場好似Poly中大咁 比狗圍撚住全民送頭

你覺得黃絲搞投票藍絲會投？會唔會諗得太美好

其實真係無咩

白票兵話求唔到美國幫手既話得番武裝起義呀

人權法案又唔關區選事嘅
20號已經過咗眾議院
24號先區選

所以咪話要中立人士搞..........你再唔係揾外國見證都得呀！

「搵美國幫手」好似變咗熱普城的信仰

點解我地無自治?
因為我地立法會唔夠票?
定抑或中共唔比自治權我地?

香港人香港事 靠左自己先 人地一直冇義務幫 唔好咁老定 support只係口頭上支持 相信唔會有實際行動

真係好撚有組織
先講D似啱嘅野 然係瘋狂推post

依家人地咪講左個方法，教你點搶立法會否決權，再等於得到特首生殺大權，點會無野做到！除非你叫人咩都唔做等死

其實你個除非都已經講左點解要玩功能組別
同埋佢無叫你普選，只係支持你有，你無佢到時反口都吹佢唔漲

五區公投結果有眼睇，冇人care

好簡單，只要唔係藍絲發起嘅都唔會有藍絲參與
理得你聯合國監票

搵人問佢不如直接武裝起義會唔會好d 快d

問題係 五毛同白兵次次都同立場

唔好block五毛，要見一個狙擊一個

熱狗大計
Plan A 求美國
Plan B 求英國
啲奴隸DNA真係根深蒂固

呢個世界有咩係可以保證 ?

唔保證 = 唔會幫 ?

浸爺27號先簽
當然你話關事唔關事，係無直接證據嘅

毒channel 吹丫嘛
有撚腦咩

下？人權法係美國見到Popo要屠校先急急腳開熱線過

仲有所有嘢都係推論出黎

要同泛民傾下個餅點分，想一野踢走泛民唔太現實。

凡是飯民支持的，我地熱狗都要反對

有無諗過如果佢由頭到尾都唔想打支那
純粹想保維自己利益

一路有睇白兵
不分化
只係想知點解佢覺得美國會幫香港幫到咁盡

黃線同綠線會互相影響 甚至乎係相輔相成
難道DQ，警黑合作唔會加快綠線既步伐？
況且黃線盡頭係咩唔試過行過真係唔知

可惜泛民同主流唔係咁諗
唔覺泛民贏咗會宣布解散功能組別
最多係立法會撚下狗

一早已經被泛粉
要開返個被含撚大聯盟

唔係熱狗

以後佢地就叫訓醒贏派

香港人最大作用係幫美國爭取更有利既deal
美國一定係要做9支那
但香港人都要幫手fight個靚價返黎
唔係乜都唔做

想問下點應對DQ/判議員犯法?
應對咗先有機會過半

okay，我表達有問題，

應該係卡係白宮浸爺個枱頭到

推班泛民簽投名狀

有道理

精僻分析

A

跟本太多唔現實嘅assumptions
杯葛完畀港共拎哂啲議席
然後美國又唔出手咁點先
完全係逼緊所有人陪佢一齊all in 一場風險極大嘅賭局

呢條友講到尾就係等運到
天降民主

同念力抗共差唔多

你有睇過特朗普好早以前話要加中國50%果個記者訪問？

沈旭暉仲係講緊入1200小圈子
選個泛黃特首

佛系普選派

冇保證
但美國一定要取香港
先可以控制到中共
你都識講香港係中國春袋
美國唔會想揸？
而中共就係透過功能組別控制立法會
取消功能組別全面普選就控制唔到

如果取消咗，係全面直嘅話，根據64比泛民有成42席

唔係話be water act 冇用，點解唔可以兩邊都做哂，
係都要分化/打擊另一邊

中共唔比，所以我地要盡可能去搶，搶得幾多得幾多，但絕唔係企係度等人比

加埋樓上#28 果段先明白樓主想表逹咩....

係呀 全部都要做下

你想再死幾多手足？

呢個論點真係唔知點解好多人鐘意講

我仲記得有個熱狗page區選大勝之後笑黃絲話「你地有民主唔駛要美帝幫手啦」

結果人地show都唔show就通過咗人權法案

點都唔會宣布解散嫁
係搶返1/2 有否決權
唔係2/3過動議

佢地終極答案係 功能組別=鳩做同埋失敗左會消耗民氣，好似2014咁

我都係想point out呢樣野

所以我擺第一

邊度寫保證啊熱狗白票撚？睇過？

原來乜都唔做就唔會有手足出事 呵呵呵

泛民大計嘛都係求中國

我by樓主
從來都係有利用價值先決定幫唔幫香港
乜撚野投完就令美國以為香港人贊成功能組別
所以冇位入
應該做既根本唔係叫人唔好選唔好投
而係同世界講我地只係盡力係不公平既環境下最少化不公平

呢條問題你問番白票兵啦，問我地冇用架

其實唔係生殺大權，但玩得好係可以有機會廢到條林奠

我唔想見到到時候選到黃特首唔滿意又要612啫

本土為先 ?
你覺得有邊個真本土會出黎選
重有泛民初選 點拆

點保證?
美國會為香港人嘅民主自由出兵?
從來美國只會做對佢本土有利益嘅嘢

自己香港自己救啦

true

熱狗: 總之會逼到中国啦中国有好大經濟危機 加埋美國一定會跪
響屋企訓下教就有民主

但係如果想保住自己嘅利益就一定要支那
依家係中國侵蝕緊佢本身嘅利益

唔該手足，改左名唔太覺係佢

點會唔可以解散
否決財政預算 逼特首解散立法會咪得
係睇泛民敢唔敢玩姐

你下一句係唔係有無槍？

點解要應對
兩樣都係子彈嚟
唔係G鋒點解要做DQ師

點解唔換轉諗，今次拎到一半席位否決權 美國更加容易係立會 裏應外合?
世界無佛系一步到位，美國要控制香港都要時間

而家就係一個都嫌多
有方法靠美國就洗再死手足
BTW佢有講過要投白票咩？佢話區議會冇用咋

你唔玩功能組別就根本無可能廢到功能組別

push
呢個時勢乜都要試

佢做唔做係一件事，但連做既機會都放棄，我就無野好講

五毛

絕對認同, 唔好等人比, 所以應該係去搶
我從來唔覺得美國會幫香港

問題係, 張選票係中共比既, 你認為張選票可以脫離中共既控制?

利申: 非白票黨, 不過唔認為選戰有用

成日聽連登仔講「做盡」, 除咗投票做盡之外, 我地有冇其他野「做盡」?
唔係二元對立, 係我見唔到大家有幾積極做其他野

今次真係要做好配票

咁咪你有你乜都唔做 等天降民主
我地有我地功能組別 繼續爭取囉

子彈係比邊個用?

哩篇野另一巴打整
我copy & paste 啫

裏應外合當然好啦
但泛民而家唔似有人同美國有合呢
最多之鋒有

1）區議會證明咗美國唔會因為你贏咗選舉
而放棄支持香港有雙普選/推行相關法案
反而係另類民意展現而加強佢地決心
2）Solomon 咪講咗as plan B 都要進攻立法會
白兵比Solomon熟美國？ 講真我相信好多人都
Sick of 呢種懶係睇透世事嘅人
3）區議會同時展示咗白票唔係民意主流
4）各支聯辦同藍絲都認證咗進攻立法會係佢地隱憂

仲有乜好拗

哩張圖嘅本土路線,會唔會諗得太天真？
諗起之前加泰集會,去左=賭一場贏左無獎,輸就輸身家,咁嘅思維

新疆夠有人權法,但集中營亦無任何轉變,反而只會更加收緊控制,防止走漏風聲

就算話香港戰略價值唔同, 但香港表面亦仍貼住有缺陷"民主"嘅皮,正如中共唔會承認放左武警解放軍入黎,比鄧餅簽個名就已經變左"香港警察"，只要佢貼住塊皮. 美國可以點做？ 覺得真係會取消關係法？除非中共宣布派軍隊鎮壓, 而且美國又未試過放風話 如果立廿三etc 就取消關係法

你以為唔選,美國就因為你今屆唔選 就用盡力量幫你普選？
拉隊離開左體制 你做得啲咩？令政府,經濟停頓, 有咁嘅能力咩
有權勢先有議價能力扭轉局面 , 權力係美國度 遠水救近火

體制內, 咁多年飯民真係有爭取過咩 無, 社會有關心過政治咩 無

宜家政治局勢史無前例, 我覺得可以試最後一次,哩次係真真正正去爭取

光復從來都係要自己爭取

你第一句我認同
但個邏輯係支持你有=保證你有/一定幫你去搞？

佢自己ready未

點為之做盡？
醫護罷一個禮拜做得盡唔盡？

佢哋啲理由弱到
但都要咁多人包括沈博士出文反駁

好多人一直講到美國好似有義務幫我地咁
人地侵不嬲都話america first
只要對美國冇太大利益嘅理撚得你咩
打完貿易戰隨時唔理我地添

正視聽
香港人靠自己 外國只是借力 不能獨靠

問題功能組別唔得嘛
得嘅話我支持
基本法17（法案要人大備案
74（影響政府嘅法案要特首過目
158、159（釋法
我地有冇plan對付呢D先

個疫症搞到美國都自身難保，未必會對中國強硬，夾硬話用人權法案就爭取到普選，似乎係 set snooker 有心誤導

p牌仔兩句就講完樓豬咁大段野

佢叫全民勇武赤手空拳打機槍
你自己想吓邊個死得多
自己問白票兵啦

Sorry我1999

人哥路線

要中共任命架

其實根本冇嘢好拗
係班白兵死唔斷氣

而家係佢地日日開post屌尻人地冇用
想求外援咪求囉，係咁踩人上位，開親post都係屌人，邊個分化緊？

選功能組別≠泛粉≠支持功能組別
選功能組別≠外國就唔會幫拖
棄選 ≠ 外國一定會幫拖

咪話玩 我一早開post話要初選添
問題係攞咗否決權 夠唔夠膽去否決財政預算
去解散立法會姐
你睇下泛民條路線圖
仲係諗緊去選個泛黃特首就算

唔止佢，基本上我身邊既熱狗都係咁諗，覺得美國會幫到盡，唔洗做泛民做既野

佢只會叫你出去做，自己繼續嘆住冷氣開post

你肯定d人入咗功能組別唔會變成維穩一部份？
冇民意授權又可以點監察？
唔想潑冷水，但係都係嗰句：我信投票記錄同行動多d
做research睇完泛民個底你覺得佢地可以係同路人既，我冇異議

都係果句 美國就無拍心口講過一定有普選
你個白兵就話武裝起義 你又話唔要手足死 咁你想點姐

推
體制內外咩方法都要試

想問多一條問題,
雨傘運動當年, 我訓街訓咗好耐,

當年有唔少藍絲同我講:
「有票投, 好過無票投」
「我地可以用進攻選委, 選到自己想要既人做特首」
「乜野都要試, 點解要放棄張票?」

有冇人話我知, 當年大家點解唔成為藍絲, 屌埋我一份?

講得岩 所有野唔係理所當然

人哋同到副總統見面都係冇做嘢

你真係唔撚識, 邊個得閒理你100%定10%

就算得10%投票率,美國佬就會幫你?只係美國佬覺我有90%人唔想理

佢又有講赤手空拳？
唔知當初邊個連登叫留守理工呢？
你唔好自己ff人地冇講過嘅嘢黎屌啦

所以問題係喺泛民身上定係玩功能組別呢件事？

白兵撚全面進場屌樓主

個兩條麻甩佬係咁撚細嘅房到都唔知做乜 ，
成日鳩問你買左美國旗未？遊行嗰陣舉左未？
屌真係on99，佢唔係講笑個下先癡撚線

利申:有手足舉美國𣄃我係支持，但唔撚會係舉撚咗就會有美帝幫囉

美國國務卿判斷香港自治出現問題既證據

沈旭暉上呀澤節目解釋過呢點

雙普選只係人權法嘅聲明，無法律效力

所以話驚參選功能組別就破壞人權法係廢話

你覺得咁樣罷工就係做盡咗? 係咪我對香港人期望太高?

個事實係規則係佢定嘅，佢想幾時改都得，即使真係咁細嘅機會都俾你攞到過半數議席又點？當要發揮功效，做嘢嗰陣，佢喺臨門一腳一定會用啲招數收你皮（e.g.dq). 你覺得共產黨會眼白白睇住你係佢定嘅制度內任玩？

巴打咁啱啊
覆得我未
公民黨叫美國唔好取消香港獨立關稅區wor

準備好開YouTube live笑義士鳩做
然後過多幾個月話訪問到「義士」話自己心灰意冷要退出

其實白票係另一個話題黎
不過呢到將兩個topic講埋一齊 所以咪有先例
投唔投白票係講緊自己嘅投票意志
最簡單就係得白頭佬同建制 咁你點簡
呢個位都明

就係想講未做盡
只係向前行左一小步，醫護工會已經俾人屌到上天花板話係學聯派黎

有無諗過泛黃特首再推政改會點
其實所有野都可以試

樓主po既內容相信唔係咁多人鍾意 但係無辦法 事實就係事實大家要知

其實美國係真係可以唔渣 或者講兩句

功能組別係唔會無緣無故消失，如果呢點都唔認同就無野好傾落去

但美國一定要香港呢個中共春袋

最後最唔得手段嘛武裝起義，你唔認同咩？

依家泛民一舉一動都俾好多人睇住
民間監察係俾以前強咗
但點都好，議會多一個泛民都好過多一個保皇

認同

又黎屌熱狗就係飯民

中共拒任命係特首姐 就算拒任命 到時美國咪拎正個牌黎做野囉
有左否決權,到時可以否晒惡法 再癱瘓立會運作>引發憲制危機!!!

保持獨立思考

白票兵就算鳩數啦

條本地線就畫到困難重重，國際線就一野直達？咪撚玩啦白宮聽證會搵佢去而家應該雙普選左

公平啲，畫埋國際線啲障礙先好無？

事實證明,
香港只願意叫口號, 0成本抗爭
投票就係一個好例子
全部人只係討論: 體制內搶唔搶到資源, 美國幫唔幫我地
呢D 話題, 根本永遠都去唔到終點,

因為大家都唔願意付出
食下黃店, 投下票, 當自己係抗爭者

3月嘅事見面內容呢？

我等緊出年入佢fb bin c

其實控制議會只係minimize damage
未必真係改變到個制度
但總之放棄議會就一定係自殺

係我搞錯左定樓主搞錯左？
唔係就係美國將“支持2020香港有普選”嘅說話寫入人權及民主法我地先要加大力度叫美國施壓，真正實現香港雙普選咩？
如果佢條法寫到明保證2020有普選嘅
咁就真係咩都唔洗做，齋等美帝啦

點解你又覺得美國會「做野」? 你仲白兵有咩分別?
成日幻想美國會出手

Btw 想問下泛民對邊D惡法係投反對票？

個路線圖前題係支共會守規則
沈旭暉都答過 如果支共唔守規則都無計
你覺得支共會比你選到個泛黃特首咩
有否決權直接解散立法會仲實際

而家佢話起義呀
剩係識得咬泛民吸fans , 推人出去死 free rider
屌泛民 講武裝起義有幾難呀 講渣

又係豬共嘅扭曲放負,正經嘢唔做專門諗埋D左手搏右手嘅操作嘢嚟,美國亦無保證過自己D公民唔死,無保證過本土必然不會被襲擊, 無保證過乜無保證過物. 係二戰一戰,對盟國從無保證過乜, 做咋,保證? 你老竇都無保證到你咩啦.

當年係要改變制度去「有票投」
依家係喺已有制度入面投票去改變制度
兩回事性質唔同，邊有得咁樣比較

我都想係白兵個post度問佢英文老師係咪教佢support解保證

咩叫美國一定香港尼個中共春袋
必然嘅事咩? 係嘅話就唁會咁遲先出聲
照我睇係Trump "make america great again"
想將利益最大化同埋唔想再益中共發大財
先會出現人權法的Side quest
如果美國真係咁重視香港早
早係2016年就開始左人權法草擬而唔會無疾而終啦

筆者不如返屋企同自己條女慢慢保證晒所有嘢, 保證完夜晚再出去呃蝦條好過啦.保證.

就算係咁,都無唔玩既理由
棄賽唔代表個GAME會無左,
只係比對家贏晒

我情願plan b係用錢去買個島好過熱狗冷嘲熱諷

吓,我上面先一直講唔等美國出手
我既意思係兩樣野一齊做囉

香港靠自己製造憲制危機，美國就借機會出手，兩者共存架wo

角色上=香港係步兵 美國係空軍支援

出面咁多核彈點解要製造子彈?
唔DQ香港自治就無出現問題?
香港好似本來就無自治?
美國判斷香港自治出現咗問題又一定要幫你?

最叻未講人權法囉，但又唔睇清楚

乜都唔做就有美國打救，票都唔好投，美國唔鍾意

兄弟爬山 各自努力 每線戰線都不可以放棄

其實香港人夾係一定買到

如果英國肯平權 到時就共識一個地方建立 "香港社區"
慢慢去建立一個新城市!!!

你越講越迷幻, 你進攻功能組別, 目的都係為左改制度啫, 唔通你進攻完功能組別, 就算數? 人大831 就係直接比你進攻選委喎

你有冇睇紅底暉講架?
進攻功組別 > 進攻選委>選黃特首

如果人大831 通過之後
> 進攻選委>選黃特首

如果大家決定袋住先, 點樣都行少一步,

點解大家當年唔講: 「做盡佢」, 「兄弟爬山」,「有票唔投係戇鳩」
點解?

1, 區議會冇咩權利，你通過林鄭上武漢考察就上？
2, SolomonYue 之前夠話香港人權問題係唔會擺入中美貿易第二階段，結果第二日就擺咗
3, 當時候正值理工大戰，無力感同憤怒驅使你去做合理非僅餘可以做嘅嘢
4, 當然係隱憂啦，但同時都可以係陷阱，中聯辦新黎嘅親雜種共匪手段都可以係好高明

佢FB一日幾個post真係唔知做乜鳩

可以想像筆者呢D五福星港人,日頭因係出面屌HI被條女發現後,全部保證都作晒出嚟,然後夜晚又Call晒D豬朋狗友去呃蝦條.
全部都係D on9模糊豬式概念嘢嚟.
你豬共爸爸保證晒所有嘢,你返去揾佢攞維穩費啦,柒頭.

之前唔係有個post話 第二階段要落實埋中英聯合聲明？

熱狗分化白票撚繼續選擇性失明

白兵又要叫人投白票

事實上有大部分香港人有好多包袱，只係肯做低限度嘅付出，點鬧都唔會改變
投票同上街，甚至罷工已經係佢地做到最多嘅事
依家就係要盡量喺呢個前提下做到最多嘅嘢
而投票係門檻最低嘅行動
所以更加唔可以白票

自己香港自己救，咩方法都要試

豬共爸爸保證晒所有嘢,你係唔係好滿足好安心咁呢, 豬奶人?

個法案主要係搞尻大灣區

香港人，你地時肯去錫呢個春袋? 春袋導彈正式啟動

e家大選在即 正常唔會搞第二階段

白票兵論點：
1. 功能組別贏唔到，唔好嘥gas
2. 參選功能組別會影響美國幫香港
3. 功能組別同泛民信唔過，唔參選唔投票
4. 等美國打救

問：
1. 2條線一齊行有咩問題？答唔到
2. 點樣取消功能組別？答唔到
3. 點樣令到美國會幫？答唔到
4. 美國點樣幫？幾時幫？答唔到
5. 美國唔幫咁點？ 武裝革命

成日想幻美國會出手, 自己睇下新疆啦,
自己唔反抗, 淨係求人出手有咩用
投唔投票, 都唔應該幻想外國會出手

唔好同我講投票係反抗

白兵：「其實呢啲嘢呢，我自己就講到口都臭㗎啦，總之明就明，唔明就唔明啦」
佢d回應我識背

熱狗打兩隻字佢會入鳩你嘛
咪打長少少，比埋圖
廢事佢地又話「保證」左嘛

我都唔明點解唔試
可能到時美帝出兵support呢

即係香港人唔出黎爭取雙普選嘅話
美國想幫都冇位入
結論香港人出黎投票一齊贏立法會同功能組別
再同美國一齊實現真雙普選

咁點解你哋仲要玩區選同立會？

你咪最大隻五毛囉
唔好以為唔用殘體字就冇人認得你

無錯喇,首先就話陳雲叫人投百票係錯,XYZ............最後再搭一句, 其實錯唔晒. 因為..............
個公式同豬共模式一致.
首先無法兌現承諾/保證係錯.......但JXJYZ................其實都錯唔晒嘅,因為................所以不兌現承諾/保證係可以理解嘅.

算數啦 香港人無得救
由得呢班傻鳩黃絲慢慢幫泛民玩功能組別 之後再被出賣
但我估計佢地都係會再選擇原諒泛民
人地美國就算無話保證有普選 起碼都支持你地有普選先啦
然後本身想要有普選既香港人 係獲得世界第一大國支持下 撚手同人地講 "SORRY WO我唔撚要普選 我要玩功能界別 收皮啦你美帝"
香港人 笑話 今次真係苦撚左果班係今次運動入邊犧牲既人

71嗰陣夠宣佈解散立法會啦，係咪真係解散咗
你唔投咪對家投，然後理撚得你23條送中直接過囉

其實除左泛民，我都講左本土先於泛民
所以要搞初選

遲早變陳云

有聲

你幾時有錯覺係唔同www

我認同
不過「做最多既野」就係0成本, 投票
咁樣唔好講自己係抗爭者, 更加唔好講自己革命

大家同藍絲無分別。唔願意為咗公義付出

投票以外都有好多嘢要做
但投票更加係基本盤，係必做任務
投票未必等於反抗，但唔投票等於唔反抗

明哂 推

係必然嘅事
中國7成外匯都係香港換番黎
而香港係中國面向世界嘅一道門
得到香港就可以控制到中共
而家係早唔早遲唔遲突然走出個反送中突然變成子彈，等美國有藉口啫

2000億關稅其實中國係可以走數
而美國都驚，因為仲有香港可以比佢洗錢，中共就未死得住

得香港就可以控制中共，而中共都驚，所以先放任D狗同官

就算美國寫到明保證也好
你有咩理由完全依賴第三方的保證?
信美國保證同信英國會執行聯合聲明一樣咁on居

從risk management的角度而言
現實世界都唔會有投資者咁樣做投資決定

你戴口罩都唔保證你唔會中武肺
口罩亦都冇人你保證唔會中招
咁你戴唔戴?

呢排咁多Mon po狗
係咁話立法會投票冇用

係咪好驚非建制立法會大勝呢

同意 正視聽

我原本都當佢真心 而家越睇越似

有d人係咁話咩攻功力組別係對唔住手足對唔住美國
其實立會係一直挽開既遊戲
有機會贏既時候 點解要放棄？
（當然政府之後點挽野係後話）
我地既目標係贏
無論用咩方法 咪各有各做囉
白白放棄一條戰線就真係對唔住手足

早排成日提到既管治成本

搶議席搶資源何嘗唔係增加中共成本
無論你靠唔靠美國都好 四圍幫中共點火都係百利而無一害

豬奶人很下作的,有豬奶人才會有豬共, 一點不假.
家下做嘅只不過係脫支,反法西斯, 並非咩要某方去完成過去嘅烏托邦承諾
已經係戰爭狀態,政治權力鬥爭中獲得權力,然後抹去你所有基本權利.
This is WAR.

幫你push,

btw , 其實白兵張圖我睇完都唔知佢講過d 咩
又係一貫套路, 踩其他, 自己所推倡既野就完全無supporting.

我用返佢個套啫
反對嘅都ff 做中共內應
反對嘅都 ff 做眾人皆醉
先假設（ff）人哋係鬼
再起一個空中樓閣

97年 到依家, 立法會幾時唔夠票?
點解23條同送中惡法要撤回?

唔好天真到, 立法會代表民意
中共要係香港拎美金, 就係保住香港, 中共只係驚外資走

睇黎班Mon po黑警真係好驚非建制立法會大勝

天真兵

我認同真係困難重重
但我都係唔明「點解仲跟規則玩」
「要取消功能組別反而入功能組別」呢啲論點
呢條線有咩唔打嘅理由？
贏到過半，咪癱瘓咗佢囉
唔得/入到去唔係做嘢嘅咪back to square 1囉

立會過半根本係士碌架，一係無咗全面管治權一係 DQ，一 DQ 就係介入嘅借口，美國可以有新制裁。

反而白票你想美國可以點反應，白票根本係無定義任吹。你話白票係代表「我討厭政治」都得㗎啦，你想美國國務院點應你?

不過呢，美國攪鳩中國就一定㗎啦，但係個 agenda 有無香港呢，咁你睇吓你識唔識製造借口囉

陳䁱華呢條三毛屌完本土，轉過頭就出來屌泛民，目的想分化非保蝗陣營
各位巴絲睇路

同意
但挽你老母

我認為有票就要投
不過, 成個連登風氣, 就係投票可以贏到中共, 一堆假希望
係咪唔記得咗, 張選票係中共比架,

回你打狗：

政治好聽叫尋求雙贏，實際不外乎互相利用，連呢啲ABC都未曉，學乜鳩人扮KOL出黎柒？？

先唔屌人地冇欠你乜要老馮要幫你，簡單就算你信耶穌都冇包你上天堂囉仆街！！！

功能組別冇民意授權冇辦法制衡同問責，泛民亦出名冇黨紀

咁冇得討論啦哥哥
定係呢個係連登討論傳統黎？
係話人係狗公同臭雞

所以依家要討論嘅唔係投唔投票
根本白票係假命題，嘥曬我地時間
要關注嘅係除咗投票之外仲有乜嘢可以做到

呢個三毛隨時係Mon Po狗

你控制到議會，美國咪有興趣理下你囉
如果無權力，而美國又同中國傾掂數嘅，美國佬彩你都有味啦

因為 “政治”
你見侵侵同維尼撘咗膊頭就知啦

朋友, 如果上屆立法會無咁多俾人DQ, 送中一早俾立法會否決左

如果你話因為要攬炒而要棄立法會, 我都仲repsect, 因為有logic 係度
但講到立法會全無作用, 就肯定係唔make sense.
無作用的話, 咁鄭松泰9月唔好出黎選

佢地成日話參加功能組別=放棄普選=美國放棄

好心啦係到ff

不如我ff投票率低=美國放棄

自己香港自己救

我幫吓白票兵諗多2個萬能key啦
「睇過哂我啲片未?」
「斷章取義，你根本get唔到我想講咩」

投票大家要FOCUS 無問題,
但希望大家唔好覺得 投票會贏,

我希望大家係抱住:
「投票, 一定輸, 永遠都會輸, 不過都要投」
咁樣大家先會積極係其他可行既路線

泛民入到去嘅話，佢班選民咪監察者
再者覺得泛民垃圾咪推本土去選
而唔係話因為佢地有機會做錯事而俾個位保皇

冇話立法會有代性，我係話你唔理立法會嘅話會好似澳門咁冇人反對直接過晒，23條同14年佢個假普選係要過2/3嘅人數先過得

佢個fallacy係建基於美國＂一定＂會幫手
完全無視依個只係endorsement
投唔投票 玩唔玩選舉 又講唔出點解會拖後腿

當年係入閘問題要經篩選
依家我上面講左係要拎否決權，同埋係美國deal唔到既時候盡可能否決哂d法案施壓
目標唔一樣，同埋功能組別本身唔係用黎選黃特首
你搞錯左d野

駛閪有代表性咩，你日鳩日阻佢批錢已經夠做啦。

公民黨上年八月向美國要求唔好取消香港獨立關稅（FCed by民主派功能組別成員葉建源）、張超雄要求向新移民一視同仁派一萬；有冇人可以成功監察制衡佢地逼佢地改變？

仲要佢地係民選喎

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

根本依家所有野係佢講晒
講撚到美國一定會幫香港咁，其實人地美國根本冇明文講明會幫香港有普選，依家根本係白兵混淆視聽，

慘得過仲有人信佢

"係必然嘅事"
小朋友尼個世界無野係必然
只有利益 當佢地利益協調得掂
美國眼尾都唔會望下你
如果真係乜都唔做
然後衰撚左無仇報
你做野 無論做咩都好
至少可以牽扯+消耗下中共係香港投放的資源
但係一味得個等字 對方唔單無消耗仲可以集中資源對準美國
得不償失

好多豬奶人以為信耶穌得富貴,所以未有新天地,太平蟈咁嘢.
豬式思維始終係停留係方法論, 孫武三十六計,陽謀陰謀權謀上, 很LOW的.

我唔係白兵, 亦都唔係熱狗
我只係想講, 港共要推行既惡法, 要推一定推得到,

推唔到既原因, 係怕有人出黎嚇走外資, 所以, 立法會從來港共都唔擔心, 擔心只係市民搞搞震

唔好天真到泛民會一致幫連登仔

唔洗講咁撚多野，你講唔講得出美國一定，係一定，會幫香港有真普選? 敢唔敢講? 有咩證據?

仲有你講雨傘瞓街做乜鳩? 好威呀? 依家學以前班左膠儲印花?

所以要做嘅係加強監察屌到佢地醒
但點樣都唔係唔投票送個位俾保皇
佢地點柒都好，都唔會差得過多一個保皇

同埋佢地都要對佢地選民交代 正氣唔會令你勝利

姐係答唔到啦
喂唔掂喎，求其一單已經收你皮
剩係識得嗌buzzwords
我拖埋投票記錄同你慢慢傾會點
監察批評民選議員係熱狗，今呢個世界應該大部份民主社會既公民都係熱狗

比埋圖啦喎ching，唔好咁啦好無
依家係絕望到有咩都要試啦

只要中國肯跪 美國根本唔會強迫雙普選
搞唔搞功能組別根本動遙唔到香港作為籌碼既地位

「冇民意授權又可以點監察？」

唔係,
佢地既講法係,原本美國一定幫你,
但你選功能組別,美國就會由幫你變成唔幫你

推啦屌

齋坐靠老美
真係到時輸左比人屌老味咋

無計，唔想大家對人權法抱有虛假既幻想
有d野寫左咁就係咁

白票狗不嬲戇鳩

功能組別議員可以監察制衡到？
得，私了佢地囉

監察要做
泛民做錯嘢要屌
但點都唔係白票投建制呢類花式自殺行為

美國都叫人參選功能組別

選咗就唔幫呢個講法真係諗極都唔明

日日光復香港，班手足真係犧牲咗自由，做緊監，佢哋仲係屋企叫春話要美國出手。

係，我想指出既係，支持唔等於一定做，有班人成日講到咩都唔洗做，美國會搞，呢點係錯咁解

白兵同班支持者比人踢爆左美國從來冇保證過一定會令香港有真普選之後已經語無倫次，

白兵：進攻功能組別唔可行，一定唔做得，做嘅係ON9仔，會令美國唔幫香港人有真普選

黃絲：功能組別盡做，其他可以一齊做

白兵：你會令美國唔幫香港人

黃絲：點解？

白兵：美國會以為香港人相信體制

黃絲：美國有話過實幫香港咩？

白兵：美國話會用香港做籌碼同中共打貿易戰，會幫香港有真普選

黃絲：佢唔幫點算？

白兵：我證明到功能組別一定輸，但你證明唔到美國唔會幫香港，所以我啱你錯，你地要聽我講

黃絲：咁你證唔證明到美國一定會幫香港？

白兵： 。。。總之我證明到功能組別一定輸，但你證明唔到美國唔會幫香港，所以我啱你錯，你地要聽我講 ＬＯＯＰ

功能組別議員要同選民交代？
哦，小圈子入面嗰啲？

啱，世界唔係必然。
或者聽日中共直接解體進入民主共和呢
who knows？我都係基於現況推論啫

我讚同短時間內做下嘢牽制下中共
但講到2022黃特首？又比中共回血回2年？
到時唔任命又點算？到時釋法又點算？都要有個plan呀，唔係到時繼續遊行入錢入錢？

其實到最後最差情況嘛武裝起義，其實冇講錯呀，冇嘢係絕對，但可以預防呢件事發生

tui

仲記得有班白票撚喺區選之後同人講
區選大勝代表香港已經實現民主
美國再冇原因提供任何協助
結果區選4日後 Trump 就簽 HRDA 正式立法

事實上美國就根本冇你諗得咁單純
可唔可以唔好再當自己係美國政壇發言人

仲有 support 你2020 普選同真係會落手幫你落實普選係兩回事好冇 -- 由始至終人地冇講過有任何實質行動實現呢個 resolution，冇睇清楚 HRDA 就亂咁老屈係不負責任

成日話美國要你2020 普選咁到底 2020 冇普選美國會點？係會出兵定係取消香港政策法？

Sor 我唔係熱血公民亦都唔係熱血公民嘅支持者

多謝幫手推post

Btw 唔好以為會贏到過半先 對家都唔知係咪扮驚

選到泛民入功能組別嘅，嗰個組別本身都要有泛民嘅選民
咁佢啲選民咪監察緊佢囉
況且唔係嗰個組別都可以監察佢，做錯事就屌到佢啲選民都知佢柒
要做有好多方法做，但基本道理都係多一個泛民好過多一個保皇

係必然就唔會海底電纜開始轉線去台灣啦
唔好放曬啲蛋入同一個籃

好奇一問白兵有咩代表性?
佢做過啲咩?

搭膊頭都係面子問題啫

Btw 挽你老母

點解你地仲未明，宇宙法則定死左你點都係會死，一定打唔嬴。你人生玩到幾成功幾叻都好都係一個局，最尾都會死，就算俾你延長到端粒你都會cancer死，只有信耶穌先會得到永生。你地仲唔祟拜耶穌，十一課金俾教會，仲係到搞呢樣搞果樣，耶穌就會離棄你地。

"都要有個plan呀"
所以繼續乜都唔做等美國必然會幫你?
基於現況推論的話 就會推論到美國隨時乜都唔做啦
不如直接叫白票兵武裝起義好過啦

你有冇理解過, 點篩選?
係靠選委會篩選呀? 點解我地唔直接進攻選委會, 咪唔怕篩選囉

我無搞錯, 連登仔吹奏緊紅底暉, 就係講緊功能組別可以進攻選委會
唔信自己追返呢個POST , 裡面有圖, 係講選黃特首

連登仔係天真到覺得中共好仁慈, 唔會出手搞立法會
搞咗, 連登仔又幻想美國幫會幫香港

中共唔介意香港搞到無民生, 搞到幾衰中共都唔會理
但影響到中共利益, 中共就一定出手
例如: 香港主權, 中共吸係香港吸美金既利益

就算點計都係出盡力投票個結果震撼過白票...
你地仲記唔記得區選黃晒係咩情況? 就係因為咁你地今日先有得笑藍絲係少數派，我地光復香港嘅大義先愈黎愈大咋，
到時200萬人白票，人地可以解讀你唔支持體制，亦可以解讀你做放棄/唔團結/氣餒/內鬥，
但係再有200萬人攻立會，出黎結果就算唔過半數，人地先可以好好咁解讀，體制問題而令立法會冇冇辦法完全體現選民意志 ->真普選重要性

自己諗下邊個情況好啲啦...

咁你點睇美帝話會支援香港嘅立法會選舉？
你唔進攻功能組別就真係同美帝講你收皮啦

教育界都有八萬五千個選民
上屆有四萬五千個投葉建源
依家要做嘅係要叫呢四萬人睇實佢地個議員
唔係叫佢地唔投票

但呢個就係現實
再唔想都要面對現實
係呢個現實入面搵個方法去做

投票唔係贏，係輸少啲
但唔投票係輸曬
投票之外仲有好多嘢要做
但投票係一個基本任務

點解啲路線得一條直線？二元對立？
唔可以係唔同方向/方法去到終點？

原來你都知白票兵個套冇得討論嫁
留意吓佢嗰套辯論方法啦
係冇support嘅假設上面討論
空中樓閣嚟冇結果嫁

做，我地之前外國戰線點打就繼續打，叫番攬炒巴出黎登報，繼續遊說。
最簡單就Twitter洗版，而家Twitter任務越來越少人做。

我想聽下你嘅推論點推到美國咩都唔幫，no offensive

武裝起義係最後手段，邊個都唔想，但我諗唔到“好過”呢個邏輯係邊

不嬲美帝只係助攻

但如果你立會有35票以上
你就有能力永遠cancel功能組別
仲有機會贏埋小圈子行政長官選舉

真普選故然冇可能，因為有人大釋法
但如果香港人有普選立會 + 乏民係行政長官選舉有600票以上
其實同真普選個目的都差唔多

如果真係做到以上幾點，過多一屆立會選舉，再贏多啲席位，仲有可能修改埋基本法入面 人大有釋法權呢一條， 所以到最後真係有可能實施到真普選，但嗰陣時已離2047不遠。

咁老實講，保證左既話我地Plan A Plan B都唔洗做，等美軍來了咪得，你個邏輯少少怪

唔好怪我直接，但事實上冇可能會咁美好
但就算冇可能都好都係要試一試，呢方面係毋庸置疑

我想同你討論，你又要用你都知道無效嘅討論黎回應我，咁啫係都係冇得討論啫
我都支持進攻，但去到黃特首真係得咩？

題外話 白兵講既嘢我藍絲老母會聽

我唔介意投票

不過依家所謂「現實入面搵方法」, 就係比個假希望大家, 走一條死路
而唔係搵新方法。

你可以留名同我賭一鋪
2020立法會選戰
1. 泛民陣形唔超過35席, (本土派10席都唔夠)
2. 如果超過35席, 連登仔講既「全部否決」一定唔會發生, 因為大把泛民唔支持連登仔
3. 重要決策上, 如果受影響, 中共一定出手, 令到泛民「歸隊」或者「某形式」喪失議席
4. 美國唔會係立法會事宜, 出手幫香港

賭幾多都得

有冇plan a撚可以講下 究竟邊位人兄講過我地一旦搶攻立法會功能界別 或 參與立法會選舉 美國就唔會再支持香港民主法案？

我都唔明點解推到佢好有影響力咁，根本嚟嚟去去只嗰幾千白票城邦派會理

明明係自己見解又當人地已經講埋出黎咁

推
一直都知過人權民主法係制裁違反人權既人, 但違反人權既標準一直都唔係唔畀普選, 如果係既佢一早寫左入去, 甚至黑警暴力都唔一定係違反人權, 一來我地平民好難做到完整既proof, 二來違反人權標準應該係高到新疆嗰種集中營, 或者係當街開槍殺人(六四嗰種), 先會開始傾制裁幕後黑手. 人權民主法係表態性質居多, 同埋正式用法律警告支那及其港共走狗, 美國係有底線.

至於點解我地當初咁支持一定要立呢條法, 係因為我地當時係處於無國家做過實際野幫過我地, 見大腿就衝過去抱既狀態. 當時講過毫無疑問對香港人係有好大鼓舞, 因為當時只有美國係雪中送炭, 但如果當時對法案係有好高期望既人, 不妨趁機睇返轉頭, 係咪自己有d 誤解. 雪中送炭唔等於送核彈.

你估佢會幫你,我都ok,
但你話選咗由幫你變成唔幫你就真係好難信服
仲要佢唔想你選但又唔同你講又唔放風,而家玩咩
其實只係自圓其說地吹水,
我都可以FF套反對街頭抗爭既講法出嚟
又可以ff全世界既靚女都係鍾意我,四只係口不對心唔肯認都得
反正唔駛證據

冇錯
一定要試
freedom is not free

唔信偉大既美帝國信邊個?

之前有泛民區議員派口罩俾派黑警家屬俾人屌兩句，已經有知名連登user 出黎話人鳩屌、五毛分化，邊個敢監察？

現實係你細細聲一句起兩句止 d 政客都知你無牙老虎，唯有民憤式屌鳩佢地，佢地先有少少可能改返。仲要把口改完你要睇實佢係咪facebook 講完就算，要mon 實監察。

好多人見政客做錯野都輕輕放過，民主既選民監察功能完全俾佢地破壞哂，仲好意思係到扮爭取民主。 呢頭笑鳩完大陸人講習近平壞話會俾人處決，果頭自己就用五毛分化收共產黨既罪名黎處決 監察泛民既人。

冇民意授權嘅係制度唔係啲票
睇吓蘇聯歷史啦

本土自決港獨>泛民
左膠大中華膠係對家

錢同權，共產黨會要權，唔好咁天真，歷史上所有共產黨都係一樣

俾你迫到嘅就唔係飯民啦
佢哋嘅目的係永續議席
記住佢哋係敵人嘅敵人嚟永遠都唔係隊友
關心下dead body死得未好過啦

搵新方法嘅同時都可以投票
你覺得行緊死路嘅話，咁你可以做嘅嘢係去呼籲大家一齊諗新方法
冇必要吹淡風打沉想投票嘅人

Support香港有普選
然後你走去進攻功能組別

其實一開始唔係話支持咩
幾時開始保證一定有...

係咪囉,
憑咩用共產黨比你既票, 可以影響佢既利益
仲話0成本攬炒?

[正視聽] 泛民（共產B隊）保證永續香港有功能組別

納粹黨目標係解散國會玩元首萬歲, 但佢都有玩國會, 仲瘋狂重選, 仲有玩勇武(衝鋒隊黨衛隊), 你點睇

咁而家泛民保證你有普選？

美國做野 我暫時諗到有2個層面
1)出兵
前者美國要承擔當地議會同人民反戰的聲音
同時國際社會好大機會都唔同意戰爭
2)經濟制裁
Trump 主導 首先佢連唔連到任 唔知
另一位上任的有無辦法咁強硬推行係一個問題
其次中國承唔承受到經濟制裁 唔知
美國自己本身都有聲音指唔同意經濟制裁 因為令佢地洗費增加

太多未知之數 所以只能夠當美國係一個靠山
而唔能夠等佢"必然"做野 因為唔係"必然"會做野

我只係講出事實, 我理念係
「票可以投, 不過一定輸緊, 無可能贏, 不過要投」

你覺得會贏, 自然唔會去諗其他方法。

人地點保證您

唔好玩啦

用得保證就要派軍啦

5毛又想煽動仇美？

咁即係乜都唔好做
反正泛民都迫唔到
你點迫中共呀
攬炒都冇用
擁抱大灣區

咁咪用素人同本土派出黎食住泛民政黨, 無人話要畀哂所有權佢, 泛民荒廢20 年同唔投票係兩件事

白票撚: 坐定定等美國幫 唔一日真普選 地區直選同功能組別都冇用

好曲

美國無保證
但係唔靠美國喺枱底下操作
中國就無誘因改革香港體制

除非中國政權意識到 香港改革有利政權
不過如果有咁嘅意識就唔會搞到呢家咁

所以香港人可以做嘅 係盡可能表達香港對中國嘅不滿
同自由香港對國際嘅利益
然後求神拜佛國際（美國）會出手

之前都覺得真心
可能間唔中提下港共選舉有幾差
話自己個區無心水本土派所以唔投
咁各人有自己意見
但宜加佢變左白票宣傳機器
個分別好大

自己唔反抗，郁都唔郁
係度幻想依個世界有救世主

好似白兵咁講
屌！乜撚都唔洗做啦

同最初叫人咪撚舉美國旗會輸美國民意一樣咁撚ON9

政治 充滿着談判 妥協 同利益
‘President Xi and I will always be friends'

面子嘅嘢好閒㗎唧
同樣香港有冇普選 都好閒唧

回歸廿幾年 除咗今年嘅警暴 都冇咩問題啦

非本人立場, 斷鳩估外國人/侵點諗
所以唔好諗住抗爭幾個月 人地就瞓身幫你

呢套咩黎好似成日見

但要識得跟規則玩
要入制度玩嘅就唔好好似當年青政咁
做戲要做全套
咁樣本土先有機會同泛民平起平坐

唔知幾時投票同人權法係一個對立狀態
分化手段就係要做到咁 逼你二選一
但現實係why not both

不嬲都係自己香港自己救
美國老馮一定幫你香港人？

但同樣，功能組別都唔係必然
DQ
緊急法
釋法
篩選
唔任命
唔比議案上大會
解散立法會
其實成功機會都冇想像中大

但現時民氣集中、旺盛之時
仲有冇本錢去繼續消耗呢？
你話要雙線，當然OK啦
有planA planB都係驚all in之後咩到冇
唔希望回歸番14年士氣低迷嘅狀況
但而家講到planB>planA，甚至放棄planA

啱啊

我覺得黃特首唔work嫁
但係頭嗰兩步可以令系統有機會停擺
可以一試

我係唔係誤會咗你係白兵黨

投白票真係最on9，有票唔投係死喺自己人手。

唔好再FF美國會出兵啦
就算解放軍屠城美國都唔會出兵

"現時民氣集中、旺盛之時" 不如叫白票兵武裝起義啦
功能組別從來無人話係"必然" 家陣講緊爭取
"有planA planB都係驚all in之後咩到冇" 似係白兵, 國師等人的諗法
"但而家講到planB>planA，甚至放棄planA" 真係無聽聞過類似說法

熱狗算唔算本土先

所有既有效外國支援都一定係基於利益, 就好似資本主義運作模式咁, 靠既係人既貪婪, 你唔許以利益, 佢係唔會出力, 大家睇下二十世紀初孫文賣過幾多次國, 民國前後唔講, 講佢192x 時期為左拎蘇聯經援軍援連聯俄容共都夠擔拎出黎賣. 美國一定會有道德底線同道義呢樣唔洗講, 但極其量都只係鼓油, 你要佢出隻雞, 你就要用實際利益同佢換隻雞返黎

「公眾係白痴，以為我哋係本土派」
no comment

杯葛係 係代表否認
但否認完之後呢？
比機會港共強推惡法？
我真係你杯葛完係有咩好處

聽過佢地一兩條live 同Facebook. 語氣同logic同乞衣達一樣。典型熱狗feel, 成日扮哂自己智者咁

出兵打
咁多利益關係
打乜春

其實要借香港直接控制中共，明唔明？

上面再上面位兄弟點睇納粹黨目標係解散威瑪共和國, 但佢都出全力參加威瑪國會選舉, 仲重選左N 次都有參加, 仲有議會外勇武, 最後黨魁仲做埋威瑪共和國總理

唔係呢，呢個post嘛話國際戰線冇用，美國唔會幫你，理解程度低D嘅人嘛會萌生放棄國際戰線plan

同埋planA planB唔係我講，係好多人都話可以雙線並行，一個唔得就第二個

咁要出依隻'雞'就痛苦啦, 中式留地不留人,美國都阻唔到
要香港人知道自己價值,成份認同.
先證明自己係隻雞由國際保護

其實依個po 好多野都可以睇杜生,MK暉見面第2條片解答到

次次開live都屌鳩泛民
話乜都唔洗做美國會幫我地爭取雙普選

杯葛完港共可能覺得痛
咁撚浪漫既事情係可以點諗到出黎

2020 前半年全世界搞疫情
下半年美國搞大選

自己諗下9月前, 美國SUPPORT 到幾多

見到呢張白兵圖都好笑
邊個guarantee 個迷宮外面，係條大直路?
not even US Gov

"理解程度低D嘅人嘛會萌生放棄國際戰線plan" 果個好似係你...
"雙線並行" "放棄planA"?????
我唔係講左咁耐同個理解程度低D嘅人講野下話?
不如你試下強化自己信念先 一開始又話必然 然後又話唔係必然

杯葛選舉=70席畀建制拎晒

人哋話要有世界大局觀，配合美國，用香港呢粒春袋去控制中共。

點配合又講唔出

你估好似熱狗咁唔需要交代
轉個頭係到屌票咩
「公眾係白痴，以為我地係本土派」

所謂光復香港, 不外乎自立自強, 擴大對外經濟利益去證明自己既價值, 擴大對外合作證明香港人價值觀一直企係美國既一邊, 可以想像條路仲難行過台灣, 但起碼好過新疆

佢會話所羅門唔係美國官員

what? 之前有人講美國有保證普選？

利申 冇睇白兵

我都係個句，有權就盡搶

香港得飯民一個派？
而且講咗咁耐反抗到頭來又變返迫支共
咁你慢慢等支共施捨啦

販民都冇保證過會幫香港人獨立
(被熱狗被分化被五毛

咁支持埋手足去加入黑警啦
參加佢制度 係制度內改變丫嘛
選黃特首不是夢? 咁支持手足去考黑警 有個黃一哥都不是夢呀
去啦 做啦傻鳩
唔好得個講字 用緊你邏輯咋

唔明, 不滿泛民政黨點解唔支持出素人同本土去食住泛民政黨, 好似區選咁已經進展到唔再係政黨政治, 係素人政治, 點解立法會直選同功能組別唔可以？

所以如果佢地話進功功能組別無用
都話講得通

但佢地係一直講你選 美國就唔幫你架啦
都唔知個logic或者錯覺邊到呢
執迷不悟到咁

一早都咁講緊，班熱狗係要spin到投票一定係泛民咁

而家得泛民去選？

你有無睇哂我講乜

支持
請大家保持獨立思考

選舉就4 年一屆, 聽既係選民意見, 壓力都可以由選民去畀, 黑警就係聽PK 鄧支笛, 又唔係選民選出黎, 入面所有人包括招聘部都係揾藍絲垃圾入去, 入面升級係講你同藍絲垃圾係咪frd 過打ban, 等於一個民主選舉拎過半數(半民主啦因為有功能組別), 一個係交100 人仔做共產黨員叫你改變中國, 你話兩者有咩分別

所以我不嬲都話
美國係反而會保住澳門多過保住香港
你睇澳門人去美國係免簽，香港就算係BNO入境美國都要簽證
同埋澳門美資賭場收益巨大，美國點都會保住澳門

而家開始覺得果條香港人權及民主法案係美國特登想順便整死香港

其實呢樣野唔係必然出現，明唔明？只係你地ff人地一定會利用你，仲衰過做棋子，做棋子都無自知之明

話人外圍囉,唔係行政核心.

我有話過國際線無用咩？唔完全依賴A=A無用？

熱狗們係咁講，唔好打功能界別，因為美國話2020會有直選

我就認為美國係必取香港，因為要控制中共

你認為唔會，世界又冇絕對，話唔定聽日中共因為利益放棄香港比普選呢，都係果句who knows?
咁你覺得主動做嘢，咁又冇唔啱，嘛儘管去試下，反正我又冇功能組別票。我都係驚到時民氣消耗得7788，運動陷入低潮一蹶不振，兩頭唔到岸啫

白兵呢D小數派唔洗咁在意嘅，主流民意又唔係佢到係唔係先？

又唔洗人身攻擊我嘅，討論唔洗講到不歡而散嘅

同埋提下大家
澳門立左23條，美國仍然未取消澳門關係法
但係香港假如2020年無普選或者突然立左23條，美國肯定會即刻取消香港關法

唔係泛民就係建制
你點反抗?用鍵盤?

咁美國無講過保證有，你都冇得保證佢冇

冇，不過d 人成日講到唔玩功能組別美國就保證2020有普選

樓主只係說出重點-你玩唔玩人地都保證唔到，只你support

至於點support,冇講
搞幾耐，冇講

storyteller呢個都係高level
明明佢自己強調邏輯，但聽多次佢邏輯根本有問題

你叫班白兵情何以堪

"又唔洗人身攻擊我嘅，討論唔洗講到不歡而散嘅"
其實d 字係你講嘅野抽番出黎 有攻擊都係你自己打番自己
"我就認為美國係必取香港" 不如你試下解釋 點解必取
順便解釋下點解頭先你"係必然嘅事", 然後又話"啱，世界唔係必然。"
可能我先係理解能力低果個呢

班傻鳩熱狗係咁柒

支持呀
有人做緊
你可以支持所有plan一齊做未?

唔通佢係？
定白兵係？
定說書客係？

咁鄭松泰咪俾人屌到反皮囉
下，又熱狗啊有冇第二句
泛民日日賣港有冇交代
公民黨上年去美國叫人唔好取消獨立關稅區、張超雄話派一萬俾新移民、區議會一堆偽黃和理非瀆職去到而家仲健在喎
民選制度都俾人㩒住屌屎忽，仲想玩小圈子啊

冇人可以保證
只係較大機會
唔岩你自己去選

泛民由頭到尾都冇講過獨立
姓屈？

白兵? 小心睇壞人.

.

點？係咪要我數你地國師6月到依家既威水史

請用訓醒贏派
否則佢地又會話自己被熱狗

咁咪靠你地熱狗救世界打殘班偽黃囉

浪漫主義

.

白兵? 小心睇壞人.

.

你咪又剩係係到打咀砲, 你撚有犧牲咩
最正係,佢地犧牲完功能組別仲運作緊

講真美國擺明就係要反共,唔會因為你做任何野而突然唔反。
你有上twitter就知D共和黨既參議員日日出tweet屌支那。
ｄ白票黨吹到你去選功能組別美國就會放棄你都唔知係那裡來的自信

終於俾人屌熱狗
好啊，我拖埋民主派司徒華89之後回歸前騎刧民意話要回歸建設民主中國
泛民11年入中聯辦談判修改議事規則俾事務委員會主席踢議員走
14年泛民起大台篤灰俾狗拉人
仲有二十三年既投票記錄
你有泛民唔屌係要搵熱狗做稻草人

喂ok啊，快d數拗到陳雲仆街過泛民又點話

我有冇講錯先，發晦氣做乜

就嚟同啲人嘈到口水都乾

無發晦氣啵 你話喇 唔靠熱狗打殘泛民 唔靠國師作法救世 靠邊個?

講中我心中所想

我認為必然
1 香港係中共春袋，得香港就可以控制中共。中國7成外匯係香港轉番黎，要阻止中共無法無天都係要控制香港，而中共控制香港其中一個方法係立法會功能組別，擁有分組點票下否決權。

2 貿易戰2000億係可以反口唔比，咁侵係deal佬都要利益啫，佢唔希望中共反口就要揸住香港黎要脅中共。

3 美國都唔想取消關係法，因為對自己都有影響。係唔取消關係法之下，佢就需要控制到香港，首先就係立法會，係民意之下，如果普選泛民一定會過半甚至3分2。

4 而家係中共國力最弱之時，趁佢病攞佢命都正常。中國現時面對內憂外患之時，趁住呢個勢要脅真普選，從而選出親美特首對美國都有好處。

再者就係“必然”問題，因為我想同你討論，但我死咬“必然”，你認為“唔係必然”，咁就冇得討論落去了

.

白兵? teller? kongner? 三組突然冒起. 互相吹棒. 你知道乜回事...

.

白票兵本身未必係共諜，似為咗錢收編咗

一早知，係有啲冚家剷風up

咁就唔係你#173打嘅「唔覺泛民贏咗會宣布解散功能組別 最多係立法會撚下狗」

係政府搞唔掂，自己解散立法會

____又點？共產黨會____

【長文】立法會選舉部署！！

抗疫要抄唐詩300首

抗共要抄金瓶梅100次

靠你地繼續含囉
冇人想打殘泛民啊，想笑鳩你惱羞成怒姐

1）香港去中共春袋呢個係事實 但係春袋不代表係金鎖匙中共需要透過香港去進行外匯填補國庫空虛係事實但係咁樣唔代表中共就會為咗錢去俾美國奪權
2）呢一點需要trump 連任先有機會達成 我上面都講咗如果佢冇辦法連任嘅話佢下一手未必做到 我亦相信唔會做得到 原因上面講咗
3）呢一點同第一點嘅原因差唔多 共產黨係要錢同權兩收
4）同第一點一樣

我係要美國保障香港自貿區係得唔到真普選情況下要被取消

超有用post

沈旭暉：回應一下反對參與這屆功能組別選舉的八大論點

好多人曲解條法律

我識有隻熱狗而家當正佢本BNO 已經可以隨時移民英國咁

最好笑佢成日唔認係熱狗, 又唔認睇陳雲, 但share 既野唔係北歐心就係白兵或者其他反泛民page..

陳雲係

唔准你咁講等陣間佢哋又發晦氣
人哋美國應承咗”一定” ”必然”會幫我地爭取到真普選㗎
份人權法寫得太直白就會干涉他國內政唔可以講得咁明顯㗎嘛

你講嘅嘢唔係制度問題
係人嘅問題，就算有雙普選都解決唔到嫁喎

所以其實唔怪得FB澳門高登好多澳門人笑香港人蠢同無獨立思考話香港人一直俾美國利用

互惠互利姐

補埋link

人哋塞錢入你袋唔可以咁嘅態度

正視聽

俾人強姦都要叫救命，如果唔叫救命🆘，邊個會救你

推, 自己做到嘅事未做曬之前唔好依賴人哋, 呢場係香港人自己嘅戰鬥, 人哋唔係奉旨幫你做到啲乜先可以

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

補多句
D熱狗好鍾意一話投票就開始數大狀黨同白頭佬
跟住就屌你繼續含泛民啦
我想講
屌你老母依家得泛民參選咩
有素人有本土有你地班熱狗，點解要投白票投建制呀？
12年打前既選舉就話唔識揀就投白票
依家2020年啦，仲白票？

白兵
條傻鳩剩係識屌同割手足

合理非，你用拼音打字㗎？
1）區議會係諮詢架構，確實無咩實權，但係衰極其實政府都要落去被質詢，而且拎到資源踢走保皇已經夠好睇，下下都話唔係打大佬，唔係搶到完全實權就唔做，俾埋軍火你都做唔到啦。
2）即係白兵比Solomon yue更熟悉trump? 比起trump d開口牌，我更傾向相信一直幫我地發聲嘅solomon，trump夠話中國抗疫做得好啦。
3）唔關事，本身白票就唔係主流民意做法，我曾經都特登射過票俾方國珊，根本唔會改變現實，支共對你射白票/射俾保皇只會詮譯成放棄權利/ 支持建制，坐喺度等人打救比起力挽狂瀾，我寧願揀本土入去先對得住前面班手足。
4）呢個抽鬼牌遊戲由你講都得，無爭拗意義，點解要體制內抗爭沈博士嘅文同節目都講過好幾次歷史上接近嘅國家係點樣民主化，比起坐喺度等美國打救更實際

我都有朋友係白票，開口埋口港豬恥笑黃絲
區議會前話美國會因為區議會選舉啲人投票
而判斷香港有民主放棄香港人權及民主法案
最尾呢？

當trump係認真放香港問題喺trade deal度
As a deal, 雙方一定會有需要妥協嘅地方
Trump係美國優先，唔係香港人優先
你憑咩覺得佢一定要用呢個方式幫到我地
而又點樣證明中國會履行到佢嘅承諾
佢履行唔到 去到美國翻枱都唔知要用幾年

一睇到你寫很Low現形啦，香港關你乜事呢支狗？？

係 所以佢地犧牲完 你地做既居然唔係取消功能組別
而係更加確立功能組別既認受性? WTF?
你洗唔洗去睇睇腦科

過半都難 點過三分二

老實講，西方好多法例都係咁，唔會寫到MUST。
最後都係睇佢用唔用同點解讀；反而如果美國人民大部份覺得一定要做，咁樣先至會好大機會。
大家趁依家疫症+排中潮就多啲玩twitter，去啲歐美政要度留下言。

明明依家打緊仗 點解會主動幫敵人勝利？

我要見到民建聯輸！

今次運動話就係想同人講 香港人要同支那作出區分

睇到你呢d市井之徒既說話真係貽笑大方

有做 不過作用大唔大 唔知

lm

(a) Certification.--
(1) In general.--Except as provided in subsection (b), the Secretary of State, on at least an annual basis, and in conjunction with the report required under section 301, shall issue a certification to Congress that--
(A) indicates whether Hong Kong continues to warrant treatment under United States law in the same manner as United States laws were applied to Hong Kong before July 1, 1997;
(B) addresses--
(i) commercial agreements;
(ii) law enforcement cooperation, including extradition requests;
(iii) sanctions enforcement;
(iv) export controls, and any other agreements and forms of exchange involving dual use, critical, or other sensitive technologies;
(v) any formal treaties or agreements between the United States and Hong Kong;
(vi) other areas of bilateral cooperation that the Secretary determines to be relevant; and
(vii) decision-making within the Government of Hong Kong, including executive, legislative, and judicial structures, including--
(I) freedom of assembly;
(II) freedom of speech;
(III) freedom of expression; and
(IV) freedom of the press, including the Internet and social media;
(viii) universal suffrage, including the ultimate aim of the selection of the Chief Executive and all members of the Legislative Council by universal suffrage;

人權法每年要審核香港，universal suffrage 係其中一項審核內容
點解會話美國唔保證？

其實呢 你可唔可以睇哂成篇野先

你又知我無屌泛民？

6月係邊個話唔好抗爭，美國想過送中
7月係邊個屈梁義士騎劫運動，抹黑梁義士叫人除口罩
邊個叫人唔好去加泰集會
當大家都諗緊點抗爭，出黎比人拉，邊個日日屌勇武送頭，屌和理非做既野係無用，日日叫人散水等人權法等trade deal，打散抗爭士氣
禁蒙面法係邊個叫人係屋企唔好中泛民計出去
11月個時係邊個叫人唔好去救poly手足，由得黑警洗樓呀，知唔知個日救人有幾多人因為咁走到
武漢肺炎爆發，條撚樣話食野味唔會有事，戴口罩無用，讚中共隱瞞疫情做得好
由6月到依家，唔係叫人唔好出街，就叫人散水等呢樣等個樣，連登又好本土又好泛民又好，多人做既佢就一定屌，要持相反意見

推多次post

局勢一日千變。
香港要有普選或其他嘢，
除咗要把握時機，拉攏文明國家，仲有靠自己

明?
唔明就算

再推

再三推

佢無講過會幫你deal同幫你搞，你搞唔到，佢又deal到佢啱既價，佢一樣可以話現行制度都夠
我想講既係，太盲信美國會幫你搞呢樣野係唔make sense，無利益既事，佢唔幫你都可以有100個藉口
無熱狗同白兵講到咁理想，乜都唔好打唔好做，美國會搞到，搞到我地再選

格硬扣功能組別=投最有爭議嘅某啲泛民
依家咪講緊初選囉所以

我都知要push，只係提醒下大家，件事無條友講到咁老定

佢地繼續扮睇唔到
Default 你一投就係投張超雄白頭佬

所以樓主唱淡美國戰線有咩居心

講事實就叫唱淡？咁唔怪得大躍進死咁多人啦

你覆緊個隻三毛黎

本土咪又係泛民
學人講獨立思考

美國人權法話到明要今年取消功能組別，點解仲有人高調唱反調？？

推到白兵解釋下點解咁肯定選立法會嘅話美國就一定唔會幫手

Oh sorry

啱呀
要美國真係落實措施做野就要keep住直接對美國施壓

天助自助者，自己都不幫自己，依賴人幫？
美國人一定要幫你嗎
自己唔反抗，郁都唔郁
係度幻想依個世界有救世主

要用盡一切可行方法反抗

612 721 831 101

睇篇野仲以為係d 藍絲出嘅文章咁
本土熱狗都可以隨時去派代表出選功能組別架，講到泛民出賣香港人。 宜家俾建制壟斷哂嘅功能組別日撚日出賣緊啦你地又唔會去屌 笑撚死人咩

推
立法會係唔會達到真普選，但係點都會到達到呢個目標有幫助

玩功能組別同要普選兩樣野有撚衝突
呢個論點已經擊破咗好撚多次

佢地一見到問題就選擇去逃避
而唔係去提出方案
唔要白頭佬咪搵個本土派嚟頂走佢
點解可以拉到去投白票

我尋晚係隔離po同個白兵信徒吹左成晚水，勁辛苦

我係人嚟囉好冇

你英文邊個教

算啦，見到佢地早d訓算

我怕連登比佢地帶到風向呀
成日夜媽媽開埋d 熱狗post

請你提出你有嘅理據反駁樓主嘅pts ,就咁講唱淡撚有人信服你嘅意見

制度內做，制度外更要做，達到目的先最重要

Pushhh

推一推

true

佢地呢班友 最想乜都唔做，一覺訓醒就美國佬幫你爭到普選

我諗佢地未必記得上年，美國係因為香港多人出黎抗爭，表態，犧牲，令佢地諗起開國先賢，先會有今日的香港人權及民主法案。

乜7都做啦

其他抗爭都係垃圾啦，唔係國師話舉美國旗一早收咗皮

冇諗住反駁樓主 只係想同連登仔講美帝冇想像中咁"放生"香港
樓主講到美帝好似企喺香港隔離做下汁男咁款

係你自己話美國美國
好喇而家我話返美國係想你玩立法會
你就扯開視線老屈我話要制度內抗爭
有得揀我夠想否定立法會
有冇辦法呀？
你唔撚玩立法會咪又係白送議席
進攻完功能組別就代表唔可以繼續勇武抗爭咩？
有衝突咩？
一齊做有咩問題？係都要教條主義

千祈咪學樓主 衝出嚟話美國又乜又柒

見得最多嘅理據係畀咗認受性呢個假選舉。但我想話，如果連遊戲規則作弊嘅功能組別都贏到，唔係更加損害佢認受性咩？正苦天怒人怨到一個地步係連自己嘅不道德政商聯盟都反佢。就算輸咗，咪只係還原返去贏唔到個狀態，根本只係有贏冇乜輸。

樓主話㗎嘛 美帝淨係support香港㗎咋 唔包生仔

如果連遊戲規則作弊嘅功能組別都贏到，唔係更加損害佢認受性咩？

精華文

屌你老母販民打手 你究竟幾時死

打你老母臭西呀, 成日曲解美國戰線

美國戰線都話要參選功能組別呀

要用盡一切可行方法反抗

你個比喻倒轉左？
開cheat個個係中共wo，
依家係你開住cheat 都比條龍打死

我係你 我會覺得自己有d廢

我唔明，why not both ?

兩條路一齊行唔得架？

有d朋友話唔得，但未有論據

班熱狗真係on99
成日搞分化
叫人投白票, 但自己又投番D熱狗

難怪block左佢

我意思係鳩能組別係唔會因為開曬cheat贏到選舉
而覺得有一絲慚愧 佢重好撚自豪𠻹
既然佢都唔撚覺得慚愧 咁又何來損害佢認受性?

香港獨立係最終目的，
贏功能組別可以係手段

利用功能組別達到最終目的，無衝突甚至有利
起碼比手足衝上浴血更有效

要用盡一切可行方法反抗

馬基維尼

你唔使明 依加就係熱狗想永續饅頭
獨撚想忽然獨立

邊個話美國會保證到？
如果大家認為美國保證到，咁點解大家發起咁多白宮聯署

此post已完

我希望其他連登仔唔好好似你咁天真

佢連贏鳩能功別都up得出

所以無論係點都好，佢的認受性都一樣係咁低，無論你參選與否都好，呢個係不爭的事實。

又好似香港無民主自由呢個又係不爭的事實，無論你參加定唔參加個功能組別選舉，係無就無。

願景GE野，當然係好架啦。唔通做乜都預左輸先咩

你係正宗中國人嚟,很LOW的, "正字學" 考經據典,咬文嚼字, 正牌中國人嚟.唔知嘅以為係遇上中宣部.
丟舊屎出去,又捉到一隻.

BLOCK咗你呢個正宗中國人先.

正宗中國人其實就係儒奴左膠烏托邦嚟, 到最後都係會反美反帝的. 呢個係天性嚟.

豬共嘅中國對你班中國人保證過N樣嘢,其中包括埋有雙普選.
如此看來, 豬奶豬共乃至中國, 係最偉大正確,值得崇拜架.
美國邊信得過? 佢地從來無保證過香港有普選.
咁其實最優惠待遇,關稅優惠等國際地位到底係好似豬共爸爸所說的,是中國與香港自幹爭取回來的,還是美國優惠嚟? 諗清楚呢樣嘢先.

豬奶人何時會覺得兩千年儒奴秦政法西斯係有信諾,因信稱義呢?
只知豬奶從來就係普天之下莫非王產,率土之濱莫非王奴,如何會有信諾呢D咁西化嘢? 唔係比五四青或英國佬蠱惑咗係話?
你自己有意思脫支,美國協助你現代咋,保證乜鳩? 你不喜歡,大可以返轉頭做軸心國一員,共享做無漢佬的榮耀

浪費得過戴pepe頭？

咁韓戰其實都真係唔撚make sense

咪俾我又屌中，你不過又一隻廣東蝗扮港佬囉仆街冚家鏟！！

睇埋你行文，100%廣東蝗扮港佬囉PK！！

泛民有無同你講我會保證你有普選？

話美國會無條件幫嘅真係好naive
我哋build咗個廣泛反對力量（軍／議會）都好講啲

then?

咁話無條件選到黃絲特首又算唔算naive?
btw 韓戰前車可鑑

無釜山環形防禦圈頂住吸引北韓主力的注意力,
唔通單係靠仁川登陸會贏到咩

其實係
一廂情願覺得美國會取消香港關係法會制裁支那
到底那來的自信
有冇同美國溝通過?
到目前為止特朗普只係講過會喺第二階段貿協討論香港
結果係點都未知
幾時傾得成都未知
唔反對美國線向美國爭取制裁
但無路線圖又無行動
乜都唔做對得住犧牲既手足咩

搵個獨立國家同香港比一定好make sense啦

首先，保證既前題係有失敗代價同對象，
香港參選有保證金，唔夠得票就沒收保證金
對象係政府

如果2021都無雙普選，你想美國做咩？
賠錢俾香港人？
告鳩美國政府違法？

點樣立法“保證”外國某城市有普選？
除撚左佔據左個城市再建立普選制度，我諗唔到點保證？

樓主反到傻左？

喺香港有人話香港獨立到㗎

講緊泛民永續功能組別之嘛，有話本土都係咩？

起哂剛咁，慌死唔知你係泛粉咩

你係分化五金？
爬山係各自爬，唔使咁分化喎
再加上民主黨同中聯辦有私通過

投咗票選贏咗，中國推翻結果：多個理據俾美國出聲
投咗票選贏咗，中國冇推翻結果：癱瘓議會，幫助抗爭
投咗票選輸咗：證明小圈子選舉無法反
反映香港人民意，再一次顯示香港需要普選
唔投票選輸咗：無從反映運動仲有幾多人支持，外國冇藉口介入，保皇黨繼續大量通過賣港議案，加速赤化（白票黨：美國出兵）

依家唔係各自爬，係爬緊嗰陣另一條友扯住佢唔俾人爬
民主黨垃圾咪推素人本土出嚟選，呢個唔係唔投票嘅原因

係咁嘅話做咩要將，香港問題擺落第二階段貿易協議？不擇手段嘅生意佬利用香港？做咩要將人權民主法案入面加咗一條2020要有真普選，否則取消香港獨立關稅區嘅地位，不擇手段嘅生意佬利用香港？同埋點解嗰陣時簽人權民主法案你班連登仔咁開心嘅？

我咪講緊人地無保證過，叫班熱狗唔好咁天真
個個入黎都唔睇哂全文？

如果體能好的兄弟嘗試參加法國外籍傭兵團

到底邊撚個話，因為美國“保證”左有普選，就可以咩都唔做，做港豬？

我藍屍page望撚到國屍page都唔見有咁既言論

梗係算 沈旭暉都冇話無條件
冇條件就真

講起沈旭暉就扯火

佢地成日講既，
唔係話“配合美國”，“打國際線”咩

幾時變左咩都唔做？

利申，咪撚同我講，攻功能組別係做野。
功能組別本身係不民主選舉。我唔反對你攻，但係攻功能組別同攻特首選舉一樣咁on9。

對手係中共，選左特首，大大聲可以唔委任。你都屌佢唔痛，重可以dq你。

人地點保證？
白兵雖然係鬼但都唔洗踩埋自己友

有冇諗過dq 係比緊子彈美國行人權法進行制裁
對民主國家黎講
當選人就係民意代表
前一屆冇人權法果時佢地dq 係冇後果
而家有人權法下dq 即係比美國有位入佢地 （你諗下之前南區唔敢dq gphone果個女人幾撚淆）
唔好唔記得支那同美國未傾第二階段貿易協議
而且美國已經講到明香港既狀況係談判條件之一
你覺得支那到時dq 係咪真係冇後果

再者
都好多人講左好多次
人權法條文係支持（support) 香港人有真普選
唔係直接幫助香港人去改例立即有真普選
你要人地幫手
你都要做野去比籌碼同子彈人地做野
到時立會選舉投哂白票
保皇大勝國際會點睇
最直接就係睇到你地票數唔夠人多
當哂香港人已經放棄
到時仲點介入？

每日做Twitter /reddit 係話比國際聽我地未放棄（雖然到而家都係唔明點解咁多香港人咁懶，搵個post過10klike retweet 都咁難）
如果一場全港既投票
本土/泛民加埋都唔撚夠奶共既票數
國際線已經夠輸幾條街

人權民主法案入面沒有「2020要有真普選，否則取消香港獨立關稅區嘅地位」

推多一次，光復香港近一步

點啫，肯應未啫
洗唔洗我數埋永續基本法出黎
定想我同你討論下城邦論咁

啱 天助自助者

樓主再大把大把車埋去

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

應乜7，叫你拗陳雲點仆街過泛民啊外國時間有時差瞓左，你叫我就應啊
陳雲有d 位on9同仆街架，不過佢係打飛機冇議席
你泛民就成堆喺立法會有票有權，仲有影響力去美國
九個月對二十三年啊
繼續屌人熱狗啦

對手係中共，勇武攬炒政府，大大聲可以派解放軍。你都打佢唔痛，仲可以坦克碌豬你。

我都唔明點解有票點解唔投？
投完票再搵美國佬又唔得？
做完A唔可以做B?

9個月就唔係仆街？我從來無話過泛民係好人
以前大家未醒個時泛民仆街
依家醒左大家監察住泛民，雖然都係仆街，都仲會肯做返d野
國屍呢？2020年都仲每日出post屌勇武屌和理非，屈人泛民，抗爭做乜都錯，勇武又係送頭，和理非又係廢，佢咁撚叻自己上北京打入中南海嘛
屌陳雲班熱衛兵就屈人泛民，泛粉
冇議席咁佢係咪政治人物，公眾人物呀，政治人物講埋d 19野比人屌就話佢無權架，我屌你老母啦，咁唔肯面對現實，你班撚樣同泛民有乜撚野分別
泛民仆街，不過陳雲同佢班無腦信徒都唔好得去邊，就係咁多

到今日都無人可以好有邏輯地解釋到呢件事，我凈係聽過明就明，唔明就唔明

佢真係要數我數埋雨革後拆撚咗學聯導致大專抗爭力量散咗幾年添

另外點解D友講到功能組別個個有得投咁 (除咗超區) lol